日日咁圍狗屋都唔係辦法

利申 純討論 無帶風向

而家日日咁攪狗屋都無乜幫助 又擾民 燒民意 如果 我只係話如果 去啲高官屋企附近 欣賞下高級住宅既景色 順便去野餐 有冇得諗